Iphone好似中咗毒

噚日上上下網唔小心click咗個廣告, redirect咗去另一個網
佢彈咗個window出嚟，我快快手撳錯咗
之後啱啱先發玩calendar多咗啲咁既野
請問有冇人知點做感激

［71前夕重開求幫推］全民報哨

有藉口換過部唔好咩

上得咸網 預左中毒

7.1 維園見

樓主你上嗰個咩咸網？

係設定可以取消訂閱佢
自己google

上上下咸網唔小心click咗個廣告（關閉繼續，但個X鬼咁細）, redirect咗去另一個網
佢彈咗個window出嚟，我快快手撳錯咗（細佬舉緊期趕住出野，樓主柒頭手震震又再㩒柒多次）
出完野，發覺自己個日曆奶左野，唔上google 先自己搵解決辦法，即上連登申手！再柒第三次！

見唔見20:00同22:00寫咩？
Click it

我之前同樣情況 喺密碼與帳戶嗰度可以delete

樓豬上咸網

Thisav
大家小心

吊你老母